可唔可以整理下啲告急黃店

明白呢個時候間間黃店都難經營
但總有啲係本身已經唔算多人嘅黃店係更難捱
有冇一個平店係可以整理下啲告急黃店
以周期計等人支持佢地渡過難關

滿滿的大平店

有冇黃店主打送外賣

時代冰室呀

慈雲山果間門都冇買

蝕死

蕭生燈死左自己

慈雲山果間開張無耐就有疫情

點頂 新裝修 新員工

冇晒收入又要支出